iPhone 11 Pro Max買唔買AppleCare好

成千九

下年都換新啦
所以唔使

係我就唔買

唔買

用兩隻手揸電話都可以跌得爆 真係死左佢

有閑錢就買，一黎冇心理壓力，二黎兩年內整一次都回本

出年都換機
唔買

用二年咪買